有冇人覺得自己會單身一世?

依家讀書環境都係果班同學 冇乜機會會識到新既朋友 而parttime果到就一個差唔多年紀既女仔都冇

自己本身又唔太識social

會唔會真係咁樣單身一世
定其實應該改變自己既生活習慣?

有冇巴絲打都係咁既情況

習慣就好

我
本身冇朋友
轉極環境都係搵唔到人岩傾

無女無朋友咪一樣生存到

又無咁諗 隨緣啦 加油

梗就死左去喇

我